[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [436]棄咗驚嘅翻黎打冰牙龍啦

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

樓主好波

打完又再棄

new po lm

已經悶到刷緊聚魔上限俾啲目標自己唔棄驚

聽日打完就返去fall guys

lm

新手砌緊第一套裝
刷極都跌唔到想要嘅素材

唔好刷錯喎

刷緊爆鱗龍寶玉
打調查捕獲任兩個金一個銀報酬都唔跌
同埋成日俾佢轟死

寶玉去阿婆度換算啦

刷錯龍？！

兩個都係垃圾驚

上個post教練又瀨我
自己手殘就手殘
玩下仆guy練下反應啦

新post留名

係咪要嗰啲金票券唔知喺邊度拎

依家活動期間有日任，平時就係週任，會送X卷/X鎧玉
去資源管理所個到接任
如果未打過個隻龍/唔夠HRMR個任會變？？？

換玉果粒好似叫 天之龍人票，你去阿婆度望下，道具煉金，前提係你曾經有過

唔該巴打 去睇下先
我得hr 17唔清楚

新手留名

上位素材金票就夠

有巴打講上位要金票就得，一係去聚魔掘下礦然後玩一轉蒸氣機，好似有保底一張金票

等陣hr17去到冰原月辰未未就當我無講過

蒸氣機滿保底金票唔係用來鍊珠咩？

係咩？咁換道具果張係咩票？？？

未

天/金之龍人票據，鍊珠好似叫金/銀之調查票

金龍人票換道具
金鍊金票換珠

屌thx

福街呢d子宮向遊戲都係留返俾你班老坑玩

我都7咗...鍊珠叫金/銀/鋼之鍊金票

食唔到既雞係臭的

話說蒸氣票有乜用？

唔知打咩好就跟呢個

又幾過癮

IB一週年祭典復刻

屌，好滾動，終於可以打返旗袍同情趣內衣

幾時有霜刃冰牙龍打

new po lm
要玩mbon，不了

就快

mbon比人屠不了

一開mbon就諗起隻reborns gundam reborns cannon

一次過復刻哂咁多姐係代表隻驚就快完

一週年搵野搞下姐
歷戰王都仲係出左一隻佢要出哂堆危3既話有排佢出, 如果

我反而係覺得佢搞呢個復刻純粹係因為新活動受疫情影響開發唔切

至於endgame嘅部分
我都幾好奇佢之後會係學mhf咁出一堆神仙

定係搵個位低低調調完咗佢
畢竟佢咁樣無限出新怪有機會令啲裝束越嚟越唔平衡

打場普通活動任務有隻
mr500以上嘅台灣狗troll鳩我
Steam 名 叫 Marc1

學mhf咁一定唔會, 因為mhw係靠賣片賺錢而mhf係月費賺錢
其實佢大可以停左唔更新都得, 但而家純粹靠update保持mh既熱度
但最終佢賺錢都係要靠佢賣新作賺錢 (mhw2)
btw pc破解左佢個怪物空位剩一個, update完下一次最後一隻新怪如無意外就剩番歷戰王拖到去新作

sorry囉

之後又600$ 一隻game分拆做dlc
再加薯仔sever

有無人有歷戰骨鎚可以開 跪求

佢仲想add鳩我
Cls

ok

唔好割台灣 台灣好多手足

嗰隻新怪聽聞話係天彗龍
個骨架同天地啼皇一樣

我反而希望佢出多啲特殊亞種
而家得霜翼風漂同霜鋒冰牙
明明呢個思路延續落去upgrade嗰堆飛龍種係好多嘢玩

佢仲要say sorry再自殺先din

新作頭半你當係比錢玩先行體驗版囉
強化版佢出就出硬, mh歷史一直都係咁做, 唔急既咪再等多兩年出隻加強版先再玩

火妖鳥 雷妖鳥 冰妖鳥

其實啲裝同技暫時平衡得幾好
仲令好多廢技變返有用
赤龍套之前邊個識怨恨
出金羊武又可以令赤龍物攻武壟斷既情況改善
蝗乞又增加返生存力，又不失輸出
啲耐乜3，防禦豬都吸引到人用下
唔洗下下赤龍套咁悶
明顯係為之後啲歷戰王，歷戰特殊個體鋪路
係疫情影響先出咁慢希望係

出返尾晶蠍同棘龍就正

我印象中本傳一週年都已經出左5,6隻歷戰王
而家IB一週年都只係得溟龍一隻
但取而代之佢係比本傳更新多左新怪既

算係咁喇，玩左咁耐講真佢停update然後出個mhw2個時間表都無所謂

諗返起world嗰陣
屬性武器真係冇人權

封面賓州龍唔出歷戰王講唔過去

點解要等到ib先buff咁難搞咩

咁佢停頓咗2個月嘛，乜都推遲曬
呢條濕鳩70路牙冰應該係6月頭已經要出
明顯一週年應該出到歷戰王冰呪
今次都無

打機兵好過

以前啲技少，出埋達人藝推下會心
已經無乜位剩
無屬又有1.1加乘
好多武屬性技上到3已經封頂
無乜怪要求屬傷
所以咪一把無屬走天下

不過update嚟講
最想佢改咗隻猛牛龍佢
呢隻嘢根本唔應該喺火山區出現
完全違反生態

仲記得一開始個最強雞槌物理雙刀
顛覆左我咁多年黎對mh既認知, 原來雙刀係要用物理

有冇PC友雷狼刷G
Camw+P??JnzB

我玩world之前玩過最新係mhp3
太刀要出精神抖擻我都過咗好耐先接受到
而家打怪有時明明可以見切都會下意識碌走

違反生態不特止仲違反生物本能
作為一隻生態食物鏈最底層既危1見到隻古龍都可以照車過去做架量離哂大譜

聚魔個設定都算喇...我當係地脈能量改變咗地形

但係次次見到隻長毛閪係火山出現就頂唔順
芒亨生態設定固然有唔合理之處
但直到world為止其實都平衡得唔錯
iceborne endgame階段開始暴走
嘥晒之前啲心機

以前邊撚到有見切
迴2碌招碌吼先型㗎嘛
所以world一直唔做太刀久
無厘挑戰性

得場主一個

見到隻怪攻擊而唔避呢件事本來就顛覆咗舊時代mh嘅意識
練完之後轉其他武就會發現自己變咗弱智
想見切嘅時候驚覺自己唔係用緊太刀跟住就貓咗

做埋少少嘢入
難得hunt office真係有嘢做

神早邊有咁多人

4點都神早

真呀過氣垃圾驚邊有人玩, 過去玩mbon仲刺激

玩芒亨係刺激
玩mbon係俾人刺激

第一次覺得呢條女講得幾好

畀人刺激仲好可以replay學下佢點畀刺激人

係咪得我一個狂斷線

好似係

有無人打小夫龍

pc有冇場

依家入

新手第一次打冥赤龍用咩裝好?

真利刃徹甲

辣殺驚

KO5炮術3雙刀

是但 有裝破壞王就得
記熟啲招仲緊要

諗起之前有個巴打達人藝輕弩

我有咁樣着過
嗰陣防夠高嘅淨係得炎王三件嗰set
但係又想玩輕弩所以就格硬擺落去

屌丫，我明明認真答

依家散彈用咩裝

冇心眼珠特登砌一套火龍三件玩貫穿重弩是否反智

我都想知我連散彈珠都冇

冥赤3件 + 普通金獅2件

有咩技能？

龍脈覺醒 + 心眼

曼城記者會：加西亞目前冇打算同曼城續約。

100MR都冇
哭撚咗
係咪砌散彈打聚魔好啲

ps4 hea刷聚魔，珠，乜鳩都刷
入黎一齊撚喇喂
7mfG amQd RaWz

冥赤3件 猛爆2件 好似係

搵阿婆換攻防藥大

最近先玩返，有冇人帶打煌黑龍

有冇高手幫手打小夫龍

有冇人係度等緊12點打柒佢

聽朝8點呀ching

開完驚打一隻就棄

刷強壁珠刷到想嘔

終於

叫完春就有咁好

有冇人有火龍調查
爭一個天鱗打咗成日

好開心

煌黑調查都過唔到 好撚難打

原來係難刷架

不要再說了

打煌黑片手要點配裝
著冥赤5件個JR 打佢好似RJ咁痕

Master套精英·鑄島熔岩要打咩開

熔山龍

有啲多紫調查任，有冇人入嚟幫拖打，為大細金only

M位冇熔山龍,
爆主線後去聚魔刷龍脈的強龍骨就會開到

係喎自膠一打 已經唔記得哂

只要自己/隊友死 我就會hang幾秒機
之後就會斷線脫離任務 次次都係咁
但係平時好順 有冇人知點解會咁

活動雷狼單人拎徹甲打係咪最快？
定係團戰會快d？
團戰平均都要11-13分鐘
點樣打最快

團戰快過我徹三
單人徹3 7分鐘
團戰有pc巴打一齊打5分鐘

哇快成咁
我單人用鎚好似要成12-14分鐘
但係有得著麒麟裝

控場控得好就會快
有時撞極都撞唔到牆或者唔好彩猛牛龍亂入埋單都差唔多7分

我單人打6-7分鐘左右
試過團戰有一把徹甲幫手控場最快可以3分半鐘
冇徹甲就5-6分鐘

聽日再試下打單人先

依家仲有冇辦法將ps4 save轉去pc?
見到pc長期好順好想過檔
但係又唔想重頭玩過

感覺上有冇麒麟裝好似都冇咩分別
可能係我黑仔
用返平時嘅攻略裝速刷仲好

pc game就係有無限咁多嘅可能

好想過檔呀
我部ps4老爺機成日load得勁慢
個風扇又嘈fps又低
見到pc fps長穩60仲要多mod
但係冇心機由頭玩過

如果你話要完全轉移你個save我諗無咩可能
但world/ib 嘅爆機檔就實會搵到

同埋mh要穩定fps都要硬件需求架

呢樣我唔擔心
咁我去搵爆機檔遲啲轉檔

steam轉移存檔好似有特殊步驟,建議睇睇先

打完強龍都開唔到

原來龍脈強骨同強骨唔同 自膠

之前pc活動同ps4仲有一段距離
想問下依家同步咗未？

幾個版前己經同步咗

原來今日岀冰牙龍

冇風暴槍

可能之後有呢、horizon 今日都出pc

一場10撞，輕鬆3票
又可以棄驚

咁快打咗

睇黎又係垃圾

70路垃圾牙冰破處場

仆街 一轉冰牙龍就得返冰牙龍打

今晚用爆破+破壞3太刀打

好似仲易過原版 起碼唔會成日彈來彈去

用散彈 發發聲 打到佢不要不要

咁多人咁快打咗

用冥赤片手強化冰咒招技，然後配3件冰咒+2件猛爆玩冰氣煉成+挑戰7

唔啱喔

冰麒麟

錯曲

冰牙更新隨左條龍仲有無啲咩新嘢 有無外觀打下

睇人講都係話好廢

幾時出吓歷戰王

聽講得半個鐘貨仔
仲諗住放工即刻狗衝返去

啱喎，老細

唔知係咪錯覺 好似仲易過冰牙

呢隻係70路牙冰
都跳唔郁
唔斷手都好多大硬直

火麒麟

阿伯冰牙排煌黑之後，點都覺得廢啦

Btw
D人話聚魔其實就係熔山龍條屍

拔刀力傷害增幅得1.5%
着埋強打拎去扑頭又扑唔暈

睇嚟都係玩fall guy

你去熔岩地區就睇到

鬼月套冰牙龍好實用

之前有人分析，最後果隻叫 復活魔物 會復活的可能係world果隻冥燈其實無死到係地底吸能量之後番生

因為煌黑龍果次係叫人氣復活魔物，今次淨係復活魔物 咁睇唔會係舊作的怪

MHXX果陣既''復活魔物''
btw邊個分析架

睇youtube

冥燈咪變咗赤龍返咗嚟囉

果隻係另一隻來 唔係world果隻 劇情好似有提

唔洗再估喇, 一定係黑龍黎

耐冰3唔防結冰

好似係泥沼嚟

不動壽衣都唔防結冰

等間復活桃毛獸

唔好變藍氣都好丫，耐冰珠廢咗

就係因為2隻字想像出另一個體系都幾巴閉

年尾就知係咩 大家都係9估

隻野勁易出大細金

屎忽痕走左去search
原來又係sky條友仔講
上個post已經好多人屌佢亂教人出裝打怪
而家仲要學人FF亂分析

大劍係咪都可以咁配

gay

用佢啲新手送頭裝

有冇片睇下 最中意睇人亂配裝

耐屬三掂到冰都係會硬直，係無變藍氣

成日俾隻冰形龍整到硬直，一野揼落嚟死咗

腳用冰牙α 腰用煌黑 其他用冰咒 武器覺醒個冰咒技 上到攻7仲送埋ko3 玩拔刀大劍應該幾爽

輕弩打冇難度
近戰應該幾煩, 俾佢啲鼻涕痴住再跳落嚟
一陣試吓拎鎚打先

輕弩打啲咩係有難度

會唔會刷傷風冰牙
final final之真最後final

煌黑，打極都唔死

今次又賭唔賭裸跑

大兇豺龍

條友邏輯唔成形已經不是第一日

設定上冥燈成長之後就係冥赤，咁佢獨指一隻冥燈，成長之後又仲係唔係冥赤

如果真係咁睇得起呢條上位殺過既冥燈，係要安插劇情俾佢黎出隻新怪，咁即係當左佢殲細滅盡，煌怒恐暴咁整個特殊個體俾佢

問題係特殊個體冇新裝新武器，動作大致同原本果隻差唔多，模組一樣連歷戰王換皮都冇，咁hea點出俾玩家玩呢？
即係成立一個新體系，特殊個體又要出新裝武啦，又要將呢隻冥赤個動作改過啦

咁為一條龍做咁多野把撚咩，又唔討好，冥燈又唔係今集主題，講故事重點，有滅盡，講封面有冰咒，都唔明點解仲會有人咁在乎呢隻疑似未死既冥燈

我冇玩過大劍唔清楚

冰氣 唔係主打拔刀咩？片手用冰氣既目的係乜？

岩岩入坑個陣係睇佢同will will
黑歷史

睇片最實際

太多血啫

有冇人打冥赤龍

寒氣片手好痛㗎

咁唔係一個流派玩哂既

可以3黑2碎出挑7攻7轉福1無傷3看破3或4用帝王武食哂物理又有幾百屬+屬會

都可以打煌黑jr尾3刀500零600既，又撚硬，實際操作上會貼地過寒仔片手

因為片手精準突擊用冰氣條bar用得少，同埋片手收刀快，再加上打煌黑多時間草冰氣同多位輸出，所以冰氣好有用
草滿冰氣+條龍嬲嬲果陣精準突擊煌黑個頭最高傷果下可以打到700

玩輕弩徹甲嘅話
砲術5 + KO5 + 利刃
砲術5 + KO3 + 真·利刃
邊個好啲

1

第一隻凍牙就小金

Ok

片手係成隻game最適合玩寒氣鍊成既
d人問你點解配收刀術，你鳩屎佢就得了

但韓仔片手打煌乞個相性唔太好

MHW係一款真正既射擊遊戲

有冇人有火龍/蒼火四金調查
打咗兩日都出唔到天鱗

無論冥赤定帝王，都要刷2隻閪龍料升 屌佢老味

煉金啦

冇票
扭蛋都扭唔到

冰咒件衫自帶收刀

天鱗好似用天票喎有做開週任都應該有幾廿張旁身

Will will都正常少少

啱啱玩返一個星期
連有啲咁嘅嘢都唔知

今日更新咗周任，解哂有一張天卷

有冇pc友打冰牙？

搵到唔該晒

傷風冰牙龍十分鐘貨仔都無

曲?

=f7zXWZwyh8z

啱啱初見完 打左20分鐘

錯曲??

=f7T XWZw yh8z

啱啱打完，入嚟hea得唔得

willwill 條條片都10分鍾以上 睇完都唔知佢講咩

睇我好過

琴日先睇完你2分鐘屌死煌黑龍

點解我冇個仼
冇人有感歎號

活動任務度有得接

以為係特別仼

你一早上咗神台在座咁多位都係垃圾

你同yinyin條條片我都睇3次

睇你啲片杯麵都未熟就完咗

啱呀
劍神我成日J你啲片㗎

PS4只玩過world，依家轉去PC版重新玩過，想問依家仲有冇新手？

斷線 diu

有，啱啱爆機

5分鐘有配裝+實戰

今次冰牙1件應該會令肯放棄達人藝既太刀同大劍有所提升

大劍用鋼刃好過 達人藝搞唔掂

寒仔挑7冰牙配赤龍大劍好似有d料到

有冇人得閒開隻聚魔歷戰黑角龍俾我可以交換刷

最衰真蓄第一下會食寒氣 如果唔係就好勁

Cs勁快完場

又斷線屌唔玩住

夾埋7件喎呢到

赤武有冇得洗臨碎技

霸冰同佢塞住係通道打真係好煩，有種小夫我要進來了既感覺

就算有都砌唔到啦挑7兩件、寒氣四件、冰牙一件

連一早上左神枱修仙與世無爭既劍神都出聲屌willwill
你就知佢幾垃圾

係喎計錯數

比劍神屌係一種榮譽

有得瘋狂撞牆

紅眼可以引佢出大區打

點睇新嗰堆冰牙武器

真 睇劍神好過

屌 劍咩神
認真 以前覺得佢d片冇咩野 依家愈睇愈有問題
1. 以前睇過佢直播 應承觀眾既野冇做過 eg 自稱會努力練單挑打怪 會出速刷片 最後當然冇左件事
2. 以前靠mhw起家 幫佢賺左咁多點擊同訂閱 依家想問冰原佢究竟做左d咩好片出黎？呃細路既配裝片？
3. 條條片都過10分鍾 原因唔洗講都知點解 因為超過10分鍾可以鳩插廣告 手遊片/其他片我冇意見 怪獵既片冇咩內容 同睇完＝冇睇一樣 一直拖時間

仲有好多 不過廢事再講了

快到...4:12秒

有冇巴打可以幫我打皇黑龍，特別任務嗰個

放低real就有人入

講一分鐘廢話 + 九分鐘完全冇講嘢冇剪接嘅垃圾solo片
宜家做youtuber真係簡單

佢最噁心係第3點, 本身我就冇睇佢d片因為佢講果d所謂攻略基本上網上都有講, 佢純粹係照copy落去然後出片講番出黎咁我都唔理佢.
直至有次屎忽痕click左入去睇佢打麒麟睇下佢所謂麒麟攻略拍成點, 出到黎普通到不得之了純粹係一個普通玩家打怪, 問題係佢夠膽死中間插左3條廣告
平時睇真正高手向都冇話有廣告, 歡樂向既實況MH精華都少有, 佢果條片技術又冇氣氛又冇內容又冇但就插咁多廣告, 從咁就睇得出佢純粹係借MH搵錢, 完全係垃圾一個, 唔係指技術係指個格

求幫過特別任務煌黑龍
#vrm DmMm FJcC

咁你都講得出?

其實打得鳩既點好意思做示範片有心做既一定練 好啲拍speed run或者無傷片 咁先有誠意

條撚樣擺明行狗屎運 食正之前MHW條水而開始多人睇, 睇返佢其他game嘅片, 少view到喊 仁王2都係得個幾百view...

Help

-2-2

10隻打齊大細金

其實打得鳩都問題唔大, 當係一個youtuber平時遊戲分享下咁
但問題係憑d咩插咁多廣告, 面皮有冇咁厚

-1-1

3:31⋯⋯打到痴晒線

我7隻

感謝大家

開團求幫刷煌黑龍裝 差手腰腳
4Erz QW7y sXiC

冰牙龍d新裝/武有無用

少少咋

-3

最盡先得RARE 11

一件就有招技好抵玩

-3-3

拔刀重弩成場冇暈過一次
係咪食唔到拔刀力

街場試下

Jump哂啦，差2個now

入黎打一兩場 等等

3Q

感覺新裝可以同冰咒一齊配
等陣試下玩拔刀大劍

可以配到看破7攻7痛擊3超心3體3

抄過佢套蒼星腳屬會弓裝

勁呀

差大寶玉，打咩好

聽唔到我講嘢？
三界主 古龍

我熄咗語音

新武器好似幾好

冰牙龍把輕弩有冇用？

煌黑輕弩真係懶撚恩物打冰牙龍又可以出動

繼續打嗎？

用唔用得過，已經放棄刷爛西冰盾斧

幾好睇

Wait，打緊三界

辣殺topic 負皮

好似可以打散3
走填反動小

呢把盾斧無用

近戰打冰牙龍成日比佢痴住係地下好煩

點砌？？

佢保命保到咁
然後開救難，話自已打得穩唔撚死

咁不如龜係camp啦

太刀撚有個問題想問
平時如果預測到隻怪會出技
咪通常會禁一下 三角/圓圈 睇準時機再用見切

但有時用如用R2 斬到最後用大迴旋之前 知道條龍會打你 但太早見切又見切唔到 又禁唔到三角/圓圈延長動作 到底可以點樣見切到佢

有啲1999 唔知有冇人明我講咩

睇準時機先R2

你唔係棄咗驚啦咩

路過睇到topic 入黎click 個負皮走人

條友係jm9
一舖打三十幾四十分鐘仲自我感覺良好

成日手就禁多左R2

用冰牙腳α配冰咒整左套ko3拔刀大劍裝 搵左隻炎王龍黎試 狂劈佢個死人頭 幾撚爽下 倒地完又暈

玩mbon俾人屠成點

姐係好似煌黑個招向前拍？

玩到銀牌仔就開始覺得難打 之後就冇乜玩鳥
btw 上黎吹下水 都有條狗俾負皮

我俾返個正皮你得閒返多d黎推po

點解要棄game

多謝大佬

唔想玩埋棄 正確啲黎講係棄成個系列 唔會再掂MH系列

我通常係佢大爆炸果下出事
斬到最尾大迴旋前佢準備爆炸 用見切又太早
然後又用唔到三角圓圈

睇ta片學佢地起手時機，見切完吉一下再見切

我諗住冰牙β頭配冰咒3件加爆破大劍覺醒冰咒
腳應該用黑狼鳥
感覺應該唔錯

竟然咁決斷

仲想繼續跟佢學嘢添

新裝登場

唔洗咁牙話你打都打左六千粒鐘冇愛都唔會打咁多點解要咁決斷

碌走
同埋會有咁嘅情況證明你唔夠熟條龍
e.g. 煌黑龍前撲 如果你見切完直接大迴旋 條龍有機會會出下壓 咁你大迴旋硬直就會食到正
所以正確做法係煌黑龍前撲>見切>前吉>佢下壓就再見切上刃 唔下壓就繼續輸出 唔會為咗貪上刃而令自己有機會食招

太刀 3個7

但係你無咗超會心喎...

老老實實，帳面都6k5個鐘，實質7k都有

mhw出左兩年多d，一日平均6，7個鐘

係有愛，有堅持先做到，但覺得做夠了，對自己呢份努力有交代了，亦係人性

我都試過打機打到好投入，射擊game技術去到一個地步覺得棄左個嘥，又有一次mmo打到自己覺得好厭但係唔立狠心遠離始終會痴返埋去

點講都好我唔係反對打機亦唔認為果d睇少打機既人話打機係毒品係啱，而係講緊完全投入去做一件事，有幾多人既人生做得到？

到當你做到了，有人會覺得割捨左係令生命少左一部份，浪費左咁多心機，但有人覺得每人每日都係廿四小時，唔響生命，時間上拎走一d野，就容納唔到其他既野，呢個並唔係傻既想法

所以我非常理解同支持油雞巴呢個決定

我應唔應該超會心換耐屬…？

冰咒唔會好啲咩

冇赤龍大劍可以用咩

冇集中3唔掂

有無巴打幫手打冥赤

曲

好多時r2 2下就吉睇情況挑埋就可以切上刃
通常係唔會禁r2 第3下，連續打3下個招
可以用r2上刃就最後個下邊收刀邊轉走黎避招
好似皇黑就可以打到收刀轉去身體兩側

頭幾次打就係貪快想上刃俾佢壓落地死咗 之後學精了

我拔刀通常唔蓄力，捉唔到個時機

其實仲要埋無傷三

油雞就油雞，雞巴就雞巴
乜嘢係油雞巴

唔記得今日有冰牙龍

最好都係整一把冇咁卡技

我呢套打煌黑

冇冥赤就最好棄會心，之後武器用滅盡

女既冰牙B頭幾好J

一場4張票

我都唔肯定，你又砌一套出嚟睇過
我係搭滑衣上挑7

有冇pc場
未打冰牙

pc有場?

隻野把弓同鎚屬武黎講幾勁
個裝又幾型

巴打開？

食完飯開
大約9點

隻冰牙好撚慘

鎚仔有冇廢過
好似一路不斷buff

易打過一般冰牙

係玩家裝備已經勁到痴線
佢應該擺係煌黑前面

所以應該明白煌黑有秒殺全隊招式係要有,唔係隻龍都係俾玩家虐

pc場:
r6MXF86AwxKT

弱特都要放衣裝

嗰招似兜巴星多過前撲
見切完喺佢正前方九成九都會出前壓嗰招，所以多數見切完就駁前拮，到出前壓先真正用迴避斬，我諗打到好熟嘅人應該實知咁

成日彈
頭先彈完之後單刷咗
可能畀煌黑sm得多
只要唔畀佢combo 真係唔太難打

有冇巴打有歷戰黑角龍可以開街場搵咗好耐都冇，可以交換開，我聚魔火山，陸珊瑚同森林7 lv

PS4有無場
刷傷風或者聚魔

你開就有

有時大迴旋向左/加收刀都避到既 不過好睇本身你企邊

同求，我有陸珊瑚同脹氣7

GLT 冰牙-1

冇, 可惜屬鎚唔多用

打第一場傷風直接出5張票 本身隻嘢都已經易打

求code

Glt 而家幾多人

你應該係問緊氣刃3劈3刀個下之後點做?
氣刃之間可以延遲放,例如r2,r2,停一停,r2 就岩岩好可以見切下一下攻擊
除咗大迴旋同見切之外你可以喺氣刃3後用縱斬/碌/納刀(可以cut氣刃3) 要等完縱斬先看破到/碌要等氣刃3後搖完/納刀好慢 全部都唔係即刻見切到
所以除非控緊隻怪/大後搖 如果唔係立回唔會點用到氣刃3

借啲意

未入會

有無大神幫打煌黑 ps4 場？？

求入會

我發現用蝗乞開唔到轉福

我有荒地lv7但可唔可以比我掘石？ 我要陸珊瑚既引導龍骨
我可以比你掘翻

掘野好似唔洗睇level

引導龍骨唔係level 7先有？

唔洗

-2

沖有冇位

-1

入黎一齊打喇喂

冇左赤武嘅carry嘅第一條龍，好想繼續freeride佢

有無咁廢

運氣已經用晒

冇啦啦入唔到入地啲場 係咪痴左線

想問下聚魔有傷風冰牙打未

卡mr 69
係咪要升聚魔之地先

要接主線

Ok ar, 開集會所？

有冇人知「新大陸的獵人們啊」嘅觸發條件係咩？

200MR?

我刷雷狼龍過咗200mr好耐
但係都唔見有

前置個三個任做哂未？

而家黎

嗰3個我解咗啦
但係唔知點解都係冇

試下打咗炎妃先？

我冇打炎妃都開到

做齊衣裝任就得 有達人煙筒未

第一次炎妃我有打，第二次冇，都有開到

霜刃冰牙龍beta頭好似 A2

唔計武器，要刷幾多張

齊晒

3張就有KO極意啦

冇人打

大劍好正，可以集中3攻7挑7無傷3配冰牙頭

要黑角個位ching

打埋炎妃都係冇嗰個任
想個名轉個色都咁難㗎

Ps4 有冇人打冰牙

終於有啦
重開驚之後終於有任務

Sorry 頭先忙緊 聽日約個時間？定你衣家都得

我都想要黑角但我冇升珊瑚

啱啱有個ching 開左兩隻俾我多謝晒個位ching

我仲有，打唔打

荒地歷戰黑角

打完票又可以棄GAME

巴打可唔可以預埋我

你地係唔係強化挑戰護石要啲素材

我係，整挑戰護石

有冇高手carry 煌黑龍

coming

Lv4又要普通角龍料

唔該哂巴打

要耐衝就無無傷3
唔要無傷又唔知裝咩好

用猛爆碎龍把太刀囉

要赤武出炎王三件

放多粒無體，少1攻

cls

拆柒左套炎王佢，赤龍武你覺一個炎王去出達人藝，不如用該格出個銳利5，有90白有排用啦，順便解放埋其他部位，我記得有人計過數覺炎王係最唔值，事關你用得1格去覺一個保斬位技能，不如提升斬位

好撚慘

仲未破處煌黑
有無巴打幫手

monster gunner

星期六等垃圾驚維修垃圾ser掛機場
我啲冠冠啊

打咩？

掛機

今晚整套90白試下先

Pc有冇人？
近兩日玩充能斧斧強化好撚正

我會兩個5出紫斬

再加鋼刃

想問盾斧模式有咩技係必須

上網睇到呢套大劍裝
如果金羊腰換煌黑腰有冇得諗
小弟長期唔滿血

佢哋係咪玩嘢

其實有吸血就唔使點驚長期唔滿血啦

好多時一滿左好快又hi到扣血

秘藥當糖食
或者練下唔好咁易扣血

掛機場

係咪把嘢未斬中但少左一滴血都發動唔到
小弟好少配無傷

無傷加好多攻架
不過真係少一滴血都唔得

好 收工番去砌下先
仲練緊肩撞timing

有無PC冥赤

街場打緊

點解隻霜刃冰牙龍...好似仲易左打咁

可以~

正常5分鐘點都完場

佢唔識飛

只係咁岩上一隻係出煌黑龍，所以個對比太大，同仲要唔係歷戰，只係普通亞種

其實已經歷戰嚟

我之前係出銳55用炎王
用慣左轉剛刃成日唔記得磨刀

冇剛刃珠

我尋晚打左5場都唔覺佢有歷戰level

應該仲係危2水準囉，腳印出危2調查

我以為我係連登場玩斬裂彈已經夠玩野

達人藝仲剛咩刃？

冥赤武器從來都冇用過達人藝

單機打ff隻怪，磨到就夠鐘佢就死諗住返營補給吓安全d，點知出返嚟佢放風塞撚住個門口搞到入唔到嗰區去，不動又cd，佢就係咁回血，嬲撚到震

報酬金43200, 理論上呢個係危3歷戰既報酬金額黎 (見殲滅子
佢出危2調查可能佢冇留意當左係普通冰牙咁出

歷戰冰牙仲難打 呢隻飛得冇咁密又易暈

普通果隻係煩同ai on9
成日自己跑到遠一遠咁嘴炮, 追到上去又跳走
一係就跳開自己對住空氣響度fing尾, 心諗都冇人你跳咁遠fing條撚咩

你唔用我用
上紫斬需要

好易出

有無PC嘅巴打可以開銀火龍同金火龍俾我

想問打木樁個數字信唔信得過？
一套炎王挑7紫斬大劍另一套寒氣練成屬性大劍
打木樁就寒氣大力d，但出到去打龍就掉返轉既？

睇物屬比吸收

又係我 終於通關曬主線，最近愛上玩笛同弓
請問一般笛會匿埋開buff定係一邊打一邊buff隊友

一路打怪一路儲音色

木樁斬係80 屬性30 物屬比2.6667
姐係低過呢個數字例如炎王頭 斬55屬30 物屬比1.8333
你寒氣就會大力好多

係你拉個風去門口

寒氣應該係結算傷害，物屬都同比上升喎
寒仔大劍同普通大劍比應該幾時都係有寒氣時既寒仔大力d既

但寒仔配套唔好同capcom恰大劍，寒氣消耗，回復同其他武比都有格差先唔堪用姐

垃圾怪, 打黎都哂時間

咁咪好危險 攻擊動作勁慢

係咪開左挑/無傷，或者寒氣未滿？

上不動硬食
未試過死

吹完再出去，然後一路打一路儲

玩冥赤裝
吹完先出得返半條血

普通定歷戰

普通就得，想整裝🙏🏻

夠mr100未

code:
Da8bXj7NcvRp

無打2個月 剛剛玩返 嘩屌 隻煌黑龍勁過以前咁多嘅屌

又係場場都有人三貓

請問咩係三貓

未呀

依家92，係唔係一定要過咗100先有得打銀火？

未既話應該打唔到
要mr100先打到lv7既聚魔

上網見lv6 聚魔有得打銀火，係唔係更新咗？
唔該晒巴打先，我努力升到100再搵幫手

死3次

磨刀咁煩

lv6可以打金銀火，但我lv7開唔到比mr100樓下
或者你嚟開聚魔比我入，升聚魔順便升mr

用呢套去打煌黑有冇問題？
利申仲未打 唔想雷人

我成日都死

寒氣滿晒都低傷過全谷攻
今晚搵隻霜風冰牙試下先

我見佢話寒氣係用屬性咋

Solo就有機會抑制唔到
團戰會有機會因為你抑制唔到

屬性果把係抄olay打煌黑果把來覺醒既

呢套只要你隊友唔夠carry 都唔會過到審判
用翻屬性大劍會穩啲過

但係大劍唔係食版面攻擊㗎咩？
其他屬性大劍都只係高少少
真係有影響咩？

呢把好似得150屬
如果唔係打緊TA通常要穩陣都係最少帶屬強6谷上500~600屬
但你呢到搵兩三個隊友用高屬武一齊打 咁你用物理都應該無問題

pc有冇場？

Olay5分台著冰咒套(屬會)+ 赤龍覺醒屬性+兩粒屬性珠過審判

不過街場都係睇隊友
街場試過煌黑輕弩+ 2把貫通彈 +片手半奶照樣過到審判
但特別任啲隊友你諗你啦

你開就有人入

pc場:
Ha@4YyMDYT4z

得400幾屬傷單人先勉強一次抑制到 仲要次次打中頭先得
多人就用帝王加屬性強化6用飛躍斬打出抑制好過啦 一般打手就ok了 尤其是唔熟隻野d招

有冇連登專用集會區域

屬性吸收最好係前腳，頭就物理肉質好

冇人啊

cumming

49分鐘煌黑

台仔真係好撚鍾意打一大篇垃圾
之後原來係冇撚用嘅嘢 仲要同人講自己有幾廢
我裸裝打都快佢成倍 on99

仲可以覺得自己好威呢下又幾勁

條友真係前世未比人屌過
定係曲線儲負皮

睇咗1分鐘...
佢圓形粒制係咪壞撚咗

冇
有人玩就會放下code咁俾你入
玩得多佢哋會add你入小隊就隨時都入得

有無人打冥赤

條友仲好撚自豪

佢噏乜撚啊

反倒是參加多人任務，十分鐘內、十五分鐘內結束任務時，我不知為何會有一種失落感，就感覺好像少了甚麼，也沒有那麼快樂，久而久之，不用會心就變成了一種信仰，一種堅持。

cls 到底係佢廢定係佢個腦有問題

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

應該有d心理變態

2000場以上嘅弓

起初只是新手時期怕死，所以我不敢不帶保命技，但不知不覺到了後期，即使已經磨練出非常好的機動性與精準度，我依然沒有使用會心技的打算；久而久之慢慢成了一種靈魂上的堅持，彷彿是在一個流派修行已久之人，不願再入其他流派。

我都有d怕死唔敢出camp，有冇人carry我刷珠刷大細金

我又覺得冇乜問題，只要佢唔好用呢啲裝打團戰

唔用剛射鳩滑步機動性一定好到爆

你睇下條撚樣講啲咩

跟別人組團打冥赤，前幾場都打得很順，隊友也都同一組人馬，最後一場突然兩人中離，我跟另外一個隊友努力不懈，死撐到最後，將冥赤龍在最底層擊殺

第一次，興奮到跟陌生人互加派對像瘋子一樣歡呼然後交換名片！

已經唔知點屌鳩佢好

有冇巴打開創返個唔滑步既會心弓流派同佢抗衡

有隊友同佢打幾場呢下又幾好野

精準度
條龍全身俾佢射勻晒

我都想知
Ps4

有時出新怪唔止16個人...

蝗乞-1

妖係咪得我一個覺得霜牙幾難下捉唔到路係咁踏屎

想問下有無建議幾多lv先打iceborne
廿幾lv玩打頭幾隻怪已經係咁俾人轟死
仲要無得放救難信號

新手岩岩打爆ib 主線
諗住轉下裝 上網留意到呢套
想問下爆破屬性雙劍可以搵邊把用住先
呢把要上到mr100先刷到

lv唔關事
你開波俾怪打死就求奇整d裝防夠高先

覺得都係好難打就換武器或者搵巴打curry

有無阿伯冰牙場？ 處

你用達人藝就r幾場出把臨碎雙刀，用到老都得

Thx bro 另外想問下有乜方法最快打到上面啲珠
剛刃 超心呢啲好難出

好 砌下新裝先
啱啱打咗頭幾個任都無得放救難信號
死咗十幾次先解到

之前有冇掘礦玩蒸氣機，呢d fes 其間玩蒸汽機出銀之鍊金票好好出

剛刃打活動上位歷戰溶岩龍
超心等活動嗰陣抽老虎機之後搵阿婆鍊金 銀票低機率出

有無巴打有歷戰金獅

其實赤龍係咪好憎人搞佢條尾
次次去斷佢尾就淨係識打我

主線任睇完劇情(多數都係見到條龍之後)就可以放救難

達人藝+利刃+剛刃+匠5

PS4?

上網睇咋
玩雙劍未玩到咁專 見應該打得好舒服

係呀 要聚魔執佢d體毛

認真 看破7+弱特3+達人藝 都夠
雙劍要舒服就出 跑者/回耐/迴避性能
爆破雙就用猛爆碎龍啦

想問下蒼星太刀R12爭粒乜嘢？

啱啱打咗隻猛牛 冰魚都放唔到
希望遲啲有得放

野豬王攬炒.gif

好似因為疫情未出活動

你地去到最後好勁，依關好難玩，我通常第二個彎就收皮

去工房整一套用途唔大(得R10)，但個look好睇既M級裝備。
以後出M級外觀可能有需要。

巴打要等等我 岩岩入左場冥赤

亞種/特殊個體咪多隻迅龍馬甲(綠迅?)同泄露名單中既冰麒麟，當然大轟月迅風牙都有可能

新怪可能係天彗龍(15週年設定展有提到佢會鐘龍龍脈能量充足既地方)，全新新怪(禁忌級)或者本體冥燈既強化版，黑蝕+天廻(但狂龍病工作量大)，黑龍(其實可能性比較低，畢竟黑龍注定同修雷德有關係，骨架又要重新做過，遊戲體驗又差又悶)
我想爆冷門，估隻巨戟龍(畢竟呢隻謎團超多，身上有大把可做發展，怪物強度又夠，又係四代怪物，骨架又同滅盡相似)

其實天彗，地啼龍，滅盡，冥燈/赤龍，黑蝕/天廻，甚至聯動既貝希摩斯都係同一骨架
(貝西特別D，佢有魔改過，無左對翼，但動作同滅盡勁似）

最理想當然係希望佢特殊個體出多啲
咩暴怒角龍呀冰碎龍都有埋咁就正

你造咩位傷口，佢就打咩位，造多幾個傷口就可以random d，但冇仇恨時佢會插傷口位落地板復原，呢招好大範圍

出返二名

對於破解既野，我暫持保留態度，因為難以確保宜家破解到既野就代表以後更新既全部，唔排除以後會增加空位。好似三次更新前都有人講過，除左猛爆激昂，之後得返7個左右既素材空位，之後只會更新多一隻怪物，而佢就從以前推新怪係煌黑，佢係估中左，但邊個都估唔到之後又破解多一隻新冰牙。
另外，宜家Capcom個進度俾肺炎搞到彎哂，必定導致新作既開發更慢，短時間未必見到，而宜家開發新作既成本,工作量同時間都大於以前，自然更慢見到新作。咁新作出之前呢段空窗期都要維持下熱度，整多少少更新(但唔會多，最多更多三四隻怪左右，再加一兩次大聯動，M貝爺同M樹精)

呢樣嘢本身應該唔算太高難度
睇下capcom夠唔夠誠意

記得之前佢地好似講過，想每代都出返隻代表性既怪物係Ib度，比如鋼龍代如2dos，轟龍代表P2，迅龍P2G，冰牙tri(海龍做唔到)，雷狼p3，碎龍2G。
咁天彗同鏖魔又同時代表XX的封面同封底，唔排除會有出鏖魔既可能性。
但除此之外，我都諗唔到其他出二名既理由。一來，製作方講過唔想有太多X系列既要素係度，所以四天王只有斬龍回歸(可能諗過巨獸，但三太子話體型太大，難以係凍土登場)，二來，總要保留XX自己為數唔多既特色，二名算XX既一個招牌。
所以可能唔會出二名，最多可能就出個代表性既鏖魔(其實我最想佢出呢隻，因為佢首BGM終於唔再係果首用到爛既二名BGM)

冰碎龍(土砂龍亞種)太廢(無論生態位同裝)，連做配菜都唔夠格，諗唔到出既可能性。
角龍唔通出返隻片角魔王既新版(非鏖魔)?
或者黎隻鏖魔，但我估應該唔會出其他二名。

反而都係覺得黑龍高機率, 一黎之前個15週年動畫已經做左隻可以動既高清模型出黎, 斷估可以直接放入game到
二黎下次如無意外係最後一次新怪更新(解包得番一個怪既空位+團隊都要整mh新作無必要再花資源整新怪), 要連繫煌黑今次既劇情(煌黑點解走黎新大陸+因為調查煌黑而比人警告不知恐懼為何物), 咁新怪一定會係同煌黑差唔多地位既怪先配得上. 所以只係普通古龍級別既天彗我就覺得機會不大, 巨戟個地位又好似未去到禁忌果堆咁, 全新新怪就冇可能因佢寫明係復活怪物咁就一定係舊作怪物, 黑龍就比較適合
同埋黑龍又唔一定痴住修雷德城既, 任佢鐘意點寫姐, 等於4g祖龍我都唔明點解要掉佢去修雷德城明明就有塔頂

勇氣太刀同武士道都做到唔洗避攻擊，定係X系列唔算舊時代?(其實我都唔知算唔算)

勇氣太刀同武士道算唔算類似既野
利申: 正係玩過勇氣太，冇玩過武士道

新舊時代呢個分別我自己鳩噏
唔使太上心

我p2入坑 world之前打過最新嘅作品係p3
直到嗰段時間都仲係迴避/擋格二分法

維持下熱度我覺得佢應該只係會用歷戰王黎推, 而家先得一隻仲有大把危3怪比佢逐隻出, 呢個都係佢點解只係放左咁少G裝幻化出黎既原因因為要慢慢拖.
用資源開發新怪黎維持熱度我就唔太有期望, 熱度既作用係咪真係值得佢繼續投放更多資源, 其實由得佢空窗問題係咪真係咁大. 我就覺得即使空窗左一排到出新作要番黎玩既始終會番黎, 始終MH都係一個大ip黎

猛牛龍當正自己係黑驚，仲要冇料又扮四條。
唔似爆鱗,恐暴同金獅，起碼從生態設定黎講佢地係有實力，串得起，亂入對得起佢地既實力。唔似猛牛，打又打唔過其他怪，但又鐘意山歌對唱，又馮空挖出勁大碌樹木從你後面壓9你。
講真，我宜家好懷念本體爆鱗龍，雖然煩(聽到怪物叫，一定會第一時間主動過黎維持秩序)，但隻野既設計就係刻意整隻實力強大既亂入王(同恐暴同級)黎亂9你，隻野既設定都充滿左一隻世界驚察+美式轟炸機既風格(設定集提到佢將成個新大陸當成佢既領土)，佢亂入之後不論人同怪都打，一視同人，同怪輸出整高，而且亂完一分鐘之後，必定自己撤走，唔似猛牛龍換區之後又過黎亂你，或者狂叫

我總見過日本仔troll9人地，刻意送貓
仲有唔知邊度既人，刻意著騰龍打爛輝龍送貓，不過我係喺終國論壇見到，即係佢搞9既係支支仔，咁我另當別論

本來world呢方面真係做得好
iceborne之後個生態設定畀佢玩爛咗

聚魔又係 寧願佢分返開每個地圖加個進階自由模式
佢設定吹到地脈能量可以改變地貌我理解嘅
但係火山沙漠雪地可以擺埋一齊真係睇到頭都痛

錯字修正:
我仲見過日本仔troll9人地，特登3貓
仲有唔知邊度既人，特登著騰龍打爛輝龍貓3次，不過我係喺支國NGA論壇見到有人開post，即係佢搞9既係支支仔，咁我另當別論

唔該晒巴打死左20次 先執得幾條毛

負責world生態設定嗰批人去到ib換咗其他人

比起猛牛，我更唔想要個聚魔之地，因為真係夠聚"魔"，咩牛鬼蛇神似既缺點都有。地形因素導致多亂入、地形閪、早期升級超慢、冇得手動降lv同固定等級(更新後已改善)、逼你撿掉落物=打亂狩獵節奏、掉落物好快自己消失、珊瑚同凍土難搵掉落物，靈脈玉掉落率低(宜家有救濟任務)，輸出唔夠怪物好快離場，尤其是鋼龍呢D怪好識拖9你時間

冇走哂，藤岡要仲係度，不過德田總監走左去開發其他野，然後換左個XX組既市原大輔過黎。
順帶一提，藤崗要係MH一代元老+負責生態最重要果位，金獅子由德田設計出黎，world既歷戰恐暴活動會喺更新後第二日無預兆出現都係佢諗。

我反而幾鐘意聚魔, 因為可以宅響一個地圖唔洗load任就可以打齊隻驚絕大部分怪
果時打完地啼入聚魔果排就係喱左響聚魔見怪就打一打就3,4個鐘
之後一次過做哂mr49/69任做完已經係mr96
就設定解釋聚魔多生態融合我都接受既, 聚魔=熔山條屍, 而熔山係吸收左新大陸既養分到最後死左條屍還原番新大陸各種樣貌出黎變做而家既聚魔. 呢d空想科學唔洗一定用現實常識諗佢講得到佢個邏輯出黎我就當ok了等於火龍因為有火炎袋所以噴到火一樣

world爆鱗: They took my job! They took my job!!

其實MHW D 怪物好慘，根本對住人無勝算

對住3，4個人，移動速度快，不斷攻擊你腳，仲要有60-70個PORTION不斷回血

D怪物又遲鈍，D招又打唔到腳下D人

好慘

太刀打條傷風龍都體驗都幾差

其實都唔一定要出返隻同煌黑同樣程度既怪先得既，好似激昂+猛爆都出係赤龍後面，可以下次更D其他怪物，然後再出黑龍收伏筆+作為MHW呢隻改革之作既句點，前提係如果下一彈更新唔係最後一彈。

我就樂觀D(定悲觀?)，因為新作無咁快出到(新作既製作期遠比DLC長，mhw既工作量又遠高於以前，新作應該同理)，MHWI同新作之間可能有個好長既空窗期，考慮到武肺影響，9估要等多兩年，點都無可能靠一個大更新就頂到，咁老卡可能就出多D易整同有相同骨架既怪填數，比如天彗，最後出黑龍收尾。好D既，我想出埋M級貝爺同M樹妖(今次拍9條撚樣塊臉+撞牆)，之後整多次大型聯動，可以揀D易整既怪，比如FF14既莫古利王(貓可以變莫古利，然後用同貓同骨架既奇面族去魔改)，機械貝希摩斯

補充: 之所以估黑龍作為結尾，係因黑龍既地位極高(唔係生態位同設定實力)，而係黑龍同火龍同為MH既象徵，火龍係表招牌既話，黑龍就係裡招牌，連公會圖騰都係用黑龍，所以用黑龍為MHW呢隻革新之作收尾，係最好。
當然都唔排除本體既冥燈龍復活，變成傳說中既蒼藍星或者禁忌級魔物黎報仇，對應返開頭既五龍傳說，首尾呼應。

但之前唔係講過只有古龍先有歷戰王咩? 當然唔排除老卡變卡婊打我地塊臉，畢竟歷戰王似係為左遊戲性而產生既產物，當初本體一堆人話唔夠難。

加返黑貓(或者奇面族學偷野)、霞龍同毒怪鳥

另外，並唔係所有怪都係慢同遲鈍。本體滅盡王 = 無限小如來神掌，冰牙 = 過度活躍症，極貝(單刷既情況) = 正在發動大漩渦正在發動大漩渦...，鹿首精同你玩陰濕+hide and seek，粉狀態既M/歷戰王炎王龍 = 車黎車去+粉塵封走位，超巨大轟龍 = 神奇判定，飛撲過你頭上都計打到你，輸出唔夠壓制唔到既殲世滅盡龍 = 無限鏟車+無預兆攻擊，炎妃 = 無死角熱氣
但無論如何，我地卑鄙既外鄉人獵人都有方法應對。

崩霸二人組係咪冇機會喺今集見翻

world呢一代本身又係比較親民嘅
如果講挑戰性嘅話 歷程種嘅攻擊力算對得住自己個lvl嘅

其實聚魔瘴氣地帶仲有蛇王既殘骸，同瘴氣谷一樣，走道有蛇王既劍鱗，而且總覺得聚魔隻熔山俾本體大一D，唔係同一隻(正常邊有可能咁快腐爛到咁)，熔岩地帶都有類似熔山龍既火山殼，所以我認為聚魔並唔單單由一隻熔山形成，單以本體果隻熔山係唔夠大，唔足以咁快形成聚魔之地，可能係一大堆古老既熔山+古代種蛇王(設定集推測瘴氣谷蛇王係古代種類)係好耐之前形成，當然仲有一堆其他魔物啦

唔好同自殺巴講貝爺

差兩隻大金刷埋終於可以白金mhw iceborne，btw兩隻都古龍

祖龍冇設定綁死古塔，唔同黑龍(實際上祖龍基本上冇咩設定，空白位仲多)，所以係修雷德登場既問題唔大。
，而且祖龍個學名同為ミラボレアシ(ミラルーツ係防具名)，加上15週年既設定，祖龍可以視為ミラボレアシ係唔同傳說既形象，或者廣義既ミラボレアシ，然後煌黑同煉黑又係廣義既禁忌五黑龍(黑龍傳說並不一定等於ミラボレアシ，黑龍傳說包括ミラボレアシ)

另外，我會話會更新全新怪係因為我諗到個可能性，萬一呢隻復活怪其實只係配菜呢，好似當初第二彈更新，你以為正係更獄狼，點知將個重頭戲赤龍放左係最後，然後今次個復活怪係冇人氣呢兩個字，唔同煌黑，所以我大膽推測，好有可能係某怪既強化版本，然後另一隻全新魔物先係隱藏既重頭戲。而照目前既設定，即唔加新設定既情況下，以往既怪裡面，我搵唔到有咩怪係可以適合填上煌黑同赤龍之間，一來呢隻怪實力必定極高，甚至係禁忌級數，咁就足以排除大部份怪，雖然可以透過加設定既方式去令黑龍係新大陸出現，但老實講咁樣有D肉酸(只係個人主觀)，不過諗到祖龍係黑龍唔同形象，但又唔係綁死於修雷德城既例子，但仍有一個可能性。

我大膽去估個可能性，下次復活怪係銹鋼(雖然我唔鐘龍鋼龍)當配菜，一來雪山有脫皮伏筆，二來以往鋼龍都會出現係冰原，宜家都未有，實屬離奇，第三，可以重用冰咒龍防衛戰個防衛基地，咁有意思既場地無可能正係用一次，仲有一堆無機會出場既設施，太浪費，而咁岩mhw又有個同銹鋼有緣既npc係4代出現，冇錯就係陽光的推薦員，銹鋼有會攻擊人類據點既習慣性，咁放隻銹鋼去打防衛基地，順便俾陽光仔出場捏他4代，岩哂! 然後主菜係新世代既ミラボレアシ!可以係另一隻、新種類、甚至好似祖龍咁，其實新大陸都有ミラボレアシ既傳說同出現，個形象又係有D唔同，甚至直接出隻新大陸既祖龍都得，然後隻新黑龍基本形象同以前接近，但細節又有D唔同，好似今次既煌黑咁(對翼構造唔同左+體型縮水)，當佢係新怪咁，係佢身上加新設定/能夠連結赤龍同煌黑之間關係既特點，用咁既方法去為黑龍加個新設定反而無咁牽強，唔會俾人話吃書。

我有眼不識泰山，我連係邊個都唔知

以骨架黎講有機會，因為動作骨架同轟龍接近
而崩龍又能呼應Iceborne主題，霸龍就唔知

咁直接dum隻FF14既巴哈姆特入黎算

呢代怪唔廢，甚至AI比以前既怪陰濕左同醒左好多，只係某D動作加返個前搖(如大多數怪既甩尾，宜家會轉頭望自己條尾再甩，除左銀火同恐暴，黑狼鳥既鳥車加左準備動作)
只係呢代獵人太勁同更多功能，以前G級防普遍800幾到900，呢代我常態防禦都可以去到1200幾，加埋貓飯防大催眠術及笛子，可以去到1500，仲要唔計不屈。
根據Kiranico，歷戰王溟波既攻擊倍率居然有19倍，以前既超特鏖魔倍率都係14，超青電主好似18

個手掣好似就壞
粒r1開始鬆

其實而家隻赤龍就咁睇佢個設定都已經係禁忌級, 為左要令到個環境適合佢自己而改變哂成個地域既生態並越整越大, 學團長講呢隻野放左出去真係世界末日都似. 但睇番禁忌五龍反而冇吹到咁大(因為本身冇咩點寫過), 煌黑都只係整左個神域宅響果度係人類架飛船路過比雷劈中佢唔好彩姐, 煉黑仲衰佢個傳說都比人擊退過, 係唯有黑龍個傳說威d滅左一個王國/城堡, 但就比滕崗要話都只係一個傳說並唔一定係真.
所以對比設定濛糊大多都只係傳說既禁忌怪, 赤龍呢隻真係明確講明佢既設定對世界好危險既龍黎講佢個地位都算係禁忌級數了, 如果再寫佢又有個加強版就不得之了.
黑龍對MH系列咁有意義, 做world既收尾同時補充番佢d資料設定唔再摸稜兩可, 算係幾理想既做法

妖

W既怪係不嬲都唔廢, 但好多人話比以前易係因為W既獵人太強: 衣裝,撞牆,多功能貓,環境陷阱,爭地盤,武器招式,機動力加強等好多因素令到狩獵易左. 怪物係有既進步但佢個進步係追唔上獵人既進步, 兩者個進化個差距出到黎就係易左. 但其實好多怪既ai都好聰明你企咩位佢就出咩招, 唔岩位就調整走位先出招, 回頭轉身出技等, 比著係以前2G果D淨係會乖乖轉身比你儲力斬頭
但有D例外純粹整D屈技出黎靠屈黎提升難度既糞怪: e.g.貝爺

新手問一問聚魔之地而家是咪可以全部地區升滿LV?

其實團長佢地既原話好似係: 如果俾呢隻野成功出左去繁殖大量增加數目，就會毀滅世界。
冥燈一族係個族群黎，即係可以有好多，如果每隻都能獨自毀滅世界，做到禁忌做唔到既野，咁又會太屈機。
至於禁忌戰績4代既巨龍人大長老都講過類似既說話，佢講過黑龍可以係數日內將世界化為火海。不過NPC講過既說話聽下就好，唔需要信哂。煉黑雖然被擊退，但詳細描寫唔夠，無法得知當時既實情，甚至仲俾人吹佢不死，得返心藏都仲可以跳。祖龍設定空白，但唔代表實力既，咁樣反而可以增加佢既神秘感，間接突出佢既強大，煌黑同理，不過佢既存在宜家已被證實。

宜家黎睇，赤龍似係有禁忌級數，一來被用黎同煌黑做對標，破壞對創造，而且對赤龍既規模亦好大，接近成個調查團都出動，連本應退休既總司令都收到風，而唔似地啼冥燈咁俾蒼藍星solo，煌黑都冇咁既待遇，不過煌黑果個只係調查。仲有設定裡提到既永動機設定都係好屈機，赤龍本身係永動機，無限自產，受到極大傷害先要吸取能量去活性化傷口。

會話佢有加強版係因為，一直有人認為本體隻冥燈同宜家呢隻赤龍未必係同一隻，設定集提到本體既冥燈係族群中既特殊個體，一出生便係龍結晶之地呢種能量充足既地方。另外一個支持呢個講法既根據，係今年年初capcom既西日本大會直播，藤崗要係呢個節目介紹赤龍同冥燈。
具體內容可以參考呢篇野:

利申: 我覺得冥燈有樣野好怪，佢有好多地方反而比赤龍更勁，例如唔怕閃光彈(可能眼睛未發育完全)，唔怕眠，更多地火，無得被騎(但檔案裡又有未被使用既騎乘音樂)，無口水硬直，全彈發射無效，地震範圍更大，更鐘意飛，當然都可以話遊戲性結果。

把劍點強化

Mr700了 仲未有強迫珠

屌 冰牙婆招技係咪搵笨

配埋ko術3 拔刀重弩成場搵得一次

係不過要好耐

原來平時pliskin巴打啲野算短

我都係解完world直上iceborne，用防衛隊夠打冰魚，過咗之後可以再打自由既冰魚任整一套冰魚a，基本上夠用到完主線，或者到冰咒再換

pc有冇場?

睇完cutscene 應該開到救難

以前高登興玩膠，唔會認真討論，甚至會恥笑又長又粗既人

一開始連登都係咁，又撚多mk偽毒，膠都唔識玩正式又短又幼，但現在已經多返巴打用腦用心機，巨人po個個又長又粗，其實大家讀書人一千幾百字幾咁閒

以前成日有人話睇到頭痛，字多就睇唔黎果d，唔係讀寫障礙就偽毒mk，自己廢都唔好周圍講啦，阻住哂認真討論既人

對唔住囉，小妹讀書少嘛
btw，咩叫又長又粗既人

用斬斧嘅巴打 想問邊set 連技最高dps for 隻怪倒地嗰陣 利申新手

睇你把斬斧斬味長唔長或者有無達人藝
唔長或者懶就直接插上去零解算
長有幾招都啱洗：1. 開斧強化嗰招
2.斧模式橫掃變形斬 佢可以接番劍模式再零解插上去
3. 劍上咗瓶就橫劈接直劈 無上到就去翻1. 2.

係佢都親自講左本篇冥燈同赤龍係兩隻唔同野, 本篇果隻只係破過一次繭既幼體, 赤龍係成功脫過好多次皮既完全體. 至於本篇果隻有冇死就, 睇佢鐘意點寫啦赤龍可以騎可閃我覺得純粹係配合番赤龍個玩法, 因為佢本身就要破部位去加積分換禮物所以整到佢可以比人騎爆部位; 閃光就配合番佢個大技機制cut技; 全彈發射就配合番佢個仇恨機制. 所有野都係迎合佢個玩法而作出既改動黎.
btw煌黑佢係作為禁忌第一隻唔係靠傳說係靠npc把口而係真正角色親自接觸既禁忌, 但反而比人感覺就其實好似唔係真係毀天滅地既存在, 而只一隻比較強既上級古龍, 連佢個朵都變左"破壞的化身" (仲要同金獅子個朵撞左)而唔再係以前紅衣男npc所吹到大一大既咩連神都恐懼既存在/最強古龍等. 所以而家都有種風向係認為官方有意弱化禁忌既存在踢佢落神壇位入番正常既生態圈, 始終一直以來對佢地既描寫都好濛糊, 官方要吹捧又得要弱化又得完全睇佢心情. 但至少今次煌黑比我感覺係, 個表現上只係比較強既存在而唔係以前吹棒到神既存在.
最新一本關於禁忌設定集(未有中文版睇人轉述), 佢地都講左禁忌既誕生並唔係為左做神而係純粹想玩家之間交流傳聞既宣傳技巧黎, 而而家已經無必要再咁做所以唔會再有呢d所謂新既傳說既出現而會將d野寫到明明白白

我都想問你地兩個咩關係兩個都咁鐘意寫essay

PC場:
RcAdyd2cBG!F

覺得點 岩岩打到去猛爆碎龍
今晚就整佢把雙刀

更新:
A8?YJACyjsHD

有達人藝 同埋3 嗰個點㩒 thx

我pc keyboard撚
9估應該係兩下O然後三角?
大概講就係飛天連擊之前停接翻直劈

同埋上瓶個機制係點
有冇啲YouTube 教學係唔伏 唔想學錯曬

明到 thx

寫essay唔緊要
最近要分段
一段過千字文睇得好辛苦

用劍模式斬中野就會儲條bar
儲滿就變高出力狀態定唔知乜野 劍攻擊會多左爆樽傷害
儲得最快係狂撳圓圈飛天連擊 強屬瓶一套連擊就會儲滿

覺醒劍mode連斬六段
未覺醒就劍mode飛天連擊再原地零解覺醒駁飛翔爪
最後先到斧強化嗰set

唔駛貪過癮條龍瞓低仲走去零解
dps冇其他連技高

有時會企喺度換瓶 點解會咁
問埋左上角嗰把劍圍住藍色光係點

最快其實係滅龍瓶
其次係強屬同減氣
最後先到強擊

不過冇咩武器有滅龍瓶
減氣瓶輸出低其他瓶一截公認垃圾
所以平日都係會揀強屬或者強擊瓶
強屬一套飛天連擊就覺醒
強擊要打完飛天連擊斬多兩刀或者地上零解飛翔爪先覺醒

有啲人話會想裝集中快啲覺醒瓶
呢啲就睇個人習慣，我就冇用嘅
呢啲位攞嚟放無傷／強持好過

唔知咩係覺醒劍mode同6連斬

把劍圍住藍色光即係覺醒咗
打落去會有額外瓶爆炸傷害
同埋可以做到零解

企喺度換瓶入銀仔係因為劍mode有次數限制
即係左上角把劍入面嘅藍色條
如果低過某個程度用劍mode嘅話就會咁
或者斧頭mode嘅時候用變形斬而劍mode唔夠能量都會咁
不過變形斬例如劍mode回斧mode可以補充少少能量
通常都會用呢種方法控
或者你直接用斧mode打，劍嘅能量會慢慢回

見上面提起話主線月辰防衛戰個場應該唔會只係用得一次咁大嘥
其實好似真係有啲古龍任（鋼龍/炎妃）係會係同一個場兵器置き場到打
只係唔知幾時先會出

覺醒即係左上角把劍圍住藍色光，打落隻怪到有瓶爆炸即係覺醒
斬六刀最快應該係三角形打三劍駁圓形二連斬，佢會自動補多一劍
或者圓形二連斬駁三角形再二連斬再三角形

貌似複雜但其實都係得嗰幾個combo
打多幾隻怪或者打下柱就熟
光復近戰靠晒你

PC場:
b3mT+ec8ZD3!

點知幾時用完藍色條

玩開大劍啲嘢簡單得多

金鋼棒又長又粗
d咸濕小妹最愛亂撚埋一邊，我地呢度明明係正氣同性戀post

返工要扮工嘛，d契弟hunt office都唔推po，已經係人棄驚變超人棄驚點算

狂㩒R2回唔回到能量

我認為煌黑本來俾人既感覺就唔係要咩人類大敵、滅世魔王既感覺(呢D係黑龍身上已經有問題)，反而俾人一種強大但唔係對人類充滿敵意既感覺。所以今次調查團都仲未有討伐既打算，唔似赤龍既如臨大敵，但赤龍既對應反而係創造。
至於以前既NPC，我都覺得好多都係吹水，神神化化，Capcom似係要將以前既禁忌，解禁等去神化。

不過講到尾，以前講既咩毀滅世界，都似係NPC吹捧出黎既神話。

點解iceborne啲任完全唔俾我放救難信號
打緊狩獵痺毒龍個任

圍住既藍色光係開刃用既能量
用劍mode每斬一刀都會儲，儲滿之後就會開刃，劍mode下武器會變紅色，之後每一下攻擊都會多左瓶既傷害，開刃之後會持續45秒，用持續強化會變90秒，過左就變返0能量要重新儲一次
中間既藍色就係劍mode可以用既能量，每斬一下就會消耗，用斧mode攻擊/掛機/劍轉斧變形斬都會回呢條能量，呢條能量總共有3格，去到少過1格個陣就唔可以斧轉劍，就會變成入能量，而劍mode個陣少過一格都可以繼續斬，但用哂全部就會自動轉斧

因為特別探索，呢d可以堆屍體過，或者重新接任放救難，但變返限3貓

講真佢今次出煌乞都冇吹咁大

但諗返佢現在mhwi每出一隻舊龍都係對將來有營利，mhw個系統，引擎，體制玩返十年唔奇

舊龍就一定要整，出新龍佢寧願擺落mhw2壯大聲勢，所以今次都係黑龍多，如果想續機都係出舊龍如天彗著數，時間不斷過去，mhwi已經1年，唔會話你有個gimme就突然間多左一批新玩家，唔同冥赤講到明會出，係mhwi銷售週期其中一個賣點咁去做一條新龍

Thx死咗十幾次都打唔贏
返據點開放救難再打過算

小夫，我唔識你㗎

整備5玩零解斬斧完全係玩壞手
係咁用轉身零解 轉身用完轉不動係咁loop

防衛隊加耐毒應該過到

粗粗地用住先都ok既
耳塞5除左打滅盡龍都可以唔出
新手未熟控鬼人化既話 建議出跑者/回耐先
迴性唔係最優先 如果你夠珠都可以出埋既
打完猛爆碎龍 可以試下砌埋2件猛爆套 出挑戰7

再玩落去就要轉冥赤套 玩屬性雙

明明ps4乜都打過晒，轉pc爆機後好似無乜目標

係咁變形就我所知就得
同埋如果真係想理解多啲可以上youtube搵啲斬擊斧嘅ta片
學到好多嘢

基本嘢未學識 有時睇唔明

試下著不動衣鳩上頭
上貓車

其實打juno都唔駛出耳塞
準確啲嚟講呢隻驚其實唔駛用耳塞都得

都岩既，可能赤龍係為左多人玩法先加返呢D弱點。不過我係想冥燈身上都加返呢D弱點，打佢爽D，我想用拍佢臉+撞牆，金羊出M位之前唔可以撞牆，出左M位之後都可以撞牆，甚至煌黑，一隻冥燈有咩理由唔俾用鉤爪撞佢，就算係赤龍都仲有個口水硬，冥燈憑咩，搞到赤龍同煌黑好似仲不如佢。除非冥燈之後仲有M級或者再次出場，咁樣可能係伏筆，咁就合唱喇!

仲有改下冥燈個視角遠近，希望改到好似打赤龍咁遠，視角太近睇唔到冥燈動作，赤龍就無咁嚴重。同埋改下冥燈個地震範圍，好似赤龍咁樣，合理D，唔通冥燈仲重過赤龍咩。

因為調查團講科學同實踐，無神棍囉

me完全唔知小夫指乜

但係都feel到u ho dirty

打錯，呢D等色係黑龍身上已經有出現，係煌黑身上再整呢D野就係定位重複

我又覺得貝爺又無鋼龍同古代鹿糞(隻野糞到Capcom nerfed)
貝爺本來就係for多人設計，難打D正常，而且體技攻擊大開大合，有D有明顯前搖，而肩壓二連呢D難避既，都能滾到，之後仲會送一個大後搖俾你輸出，抓技唔洗講。至於大漩渦，表面上黎講呢招無懈可擊，但只要技術夠亦都可以靠拉仇恨解決(滅龍石同軟化)，而且佢既大漩渦係固定每隔幾秒必定出，硬直唔計既話(每區個時間唔同，二區最密)，有D神手更可以用心算既方式去預判佢幾時出大漩渦，然後趁機大輸出，例如氣刃兜割。
真正糞既都只係龍車呢一招，因為無前搖同後搖，位移大，而且有時AI癲起上來，係咁車黎車去，不斷重複。
以上都係講極貝，普貝好易應付。
總括黎講，隻野真係難，有屈招，但唔多。
利申: 未成功solo過貝爺，正係多人打贏幾次。

有前後搖
龍車係體形大同埋持續判定先難避
2區風20秒 4區30秒
林精我覺得最on9喺call怪 玩太刀就冇咩野 玩弓4區搞唔掂

呢度之前有個玩左6500個鐘棄game嘅人，印象中係全武器solo林精

一路吸血一路零解

兩個鐘就冇咗？

煌黑龍個頭放電一定秒
有啲大連傷害例如juno 大技 雷狼獄狼三連 傷風二連 多重判定嘅龍車都係吸唔翻

反而有啲你以爲吸唔翻嘅反而吸得曬
例如金羊個頭肉質太靚 就算放乜技都可以吸到滿血
不過落地有機會中伏踩火

無屬雙刀好低傷
整哂5屬啦

有d仆街怪d攻擊係幾下判定

不動衣一上頭就死硬

天地

屌你老味天地呢d全程追撚住個頭零解啦
佢靠對翼噴氣咋嘛

突然想返黎玩 進度刷過下冥赤
想問武器攻擊果陣會有藍光係咩系列既武器
斬斧會唔會有 想整把玩下
而家更新緊隻game

嗰個係冰咒4件套嘅寒氣效果
斬斧唔會點用到
最常用到應該係片手同大劍

唔係冰咒啊
定係盾斧先有
呢段片

應該係PC啲Mod嚟

Oh so9sad

冇人
新PC場:
w88J43XW+dF@

要人打聚魔

真
之前冥赤整咗把爆破達人藝玩 除左入聚魔扮工都唔會拎出黎用

叫咩名?

煌黑同M恐暴(佢招頭錘有bug，著轉身衣都死)

想問下三把太刀大家推薦邊把
赤龍閃光刀 爆破
飛龍刀 月
滅盡一刀絕
見網上推薦end game最勁呢三把
自己就有啲想玩毒屬

你睇嗰資料好old了
爆破刀,有得覺醒攻擊力或者臨碎刀

赤武，又稱油雞巴

物理就赤武同臨碎，赤武勁少少但臨碎多個窿
屬性就金羊帝王

即刻呢啲異常狀態冇武器除左爆個下
其餘同無屬性冇分別？

係

總之玩雙刀呢啲攻擊頻率高既武器
屬性>>>物理，異屬就當係送
校服都係5冥赤+帝王武

咁我仲整唔整上面套裝
其實得返腳 武未整

Pc一定要玩mod

有咩 mod介紹下

而家係咪冇人打赤龍架喇？

唔整

覺得好反智
打街場唔好比我見到呢啲人

ps4 想打

有冇團

必用就一定係傷害插件，掉落物mod，聚魔骨mod

其他最常用就m位裝外觀幻化，自制大細金，武器特效，鏡頭視角修正，環境生物必出，將自己把大劍改做精華液等

其他會影響到遊戲平衡嘅mod就睇自己
例如商店mod ，武器輔助插件，全弩偏移修正，蒸氣機必中，eyeball祼體

今晚夜啲可以打

OLAY 大劍

我調查都未,有冇巴打一齊打?

傷害插件要較做無邊框

有無高手帶打煌黑打極都唔出尾

片手劍只係慢olay大劍2秒

想試下玩片手
請問呢套ok 嗎？

後兩把都係早期畢業太刀黎，宜家物理有猛爆太同赤龍爆破揀，屬性用金羊既帝王系列，如帝王火、帝王風飄、帝王屍套。

有人開就打

傷害插件係咪會影響FPS?

上網見到啲技能特效

普片都係咁了，覺醒方面出個銳5仲好過出匠，唔想出銳5就擺粒剛刃都好過匠，客制少一個吸血出個會心，韓仔片手會心只係剛剛好，其實唔太夠

睇你珠構成怕且冇超心體力，痛擊體力，所以你可以用鐵腕同腰對調出個轉福體力，轉福體力易拎好多

eg

嫌太多迴太懦夫既話可以將d迴變體力，體力珠換達人/攻擊

開dx12既話全屏都用到

會
Hello world 我覺得有幾嚴重嘅fps drop
Hunterpie 較低frequency refresh 就幾順

就係冇個啲靚體力珠 連轉福體力都冇
匠都係體力珠順便出埋
另外請問點解會用客制會心嘅？因為我而家計埋挑7 應該啱啱好100%會 定係咁樣讓返一個4 洞出黎出其他技抵啲？

最輕便應該係smarthunter
利申用開hunterpie

有冇巴打知道PS4 nat type 2 點搞
而家乜場都入唔到

PC有冇場?

唔係ta，各種因素如冇怒，冇軟，團戰開波先撞未怒已經要打一套以上，咁會心太低了

lv2吸血加成好少

@e8m7ZpHJ4mK
PC場

打咩

.咩都得

Eyeball裸體

多4人就打？

冇記錯lv1吸血係7%，lv2係9%
驚死要吸多啲不如裝治癒

其實要幾多人，未打過

差5個冠就白金，根本冇任，點刷

有無人打冥赤龍
7nm6 wxRF 3BZx

PS4

Ps4煌黑求隊友

集會區no?

跟機

入來GLT打

點解聚魔見到啲人可以標下隻打咩怪嘅？
有冇人知點樣撳出嚟㗎？

如果打水冷彈速射嘅話
係咪用煌黑弩好過赤龍水
裝彈量差兩粒

聚魔場主有得揀怪
搵aibo講嘢召喚

請問GLT 係咪full 左喇？

有無巴打有冰雪Lv7 想要歷戰獄狼龍

唔係

新手想打冥赤，仲有冇團跟

thanks 巴打
終於過左

普通黑狼鳥係咪冇調查任？差個大金

冥赤武刷技係咪可以刷晒咁多款龍？

PS4 MR69任求carry

冥赤打後果啲無
好似臨碎、激昂金獅、爛輝、煌黑、傷風冰牙

thanks巴打，以為會與時並進添

太與時並進唔知係咪好事
因為又要再刷過

呢幾隻啲散件技同洞數都幾好
就算有詞條都唔會用嚟洗佢地

仲有無巴打玩緊PS4版

想比人CARRY下

你指乜嘢full咗先
頭先集會所定小隊位？
小隊full咗，好多都快on
好似無得換人
唯有上黎約打
等人貼code
暫時應該每日都有人掛

煌黑同埋冰牙

Carry唔到

想入小隊呀
呢排做緊廢青日日打 惟有上黎等人post code

啱啱拍住三個日本仔終於試到冥赤龍全爆部位一場殺
尾場仲要掘屍出三粒玉

另外巴打想問下覺醒技係咪咁：
寒氣 銳5 攻655
唔洗考慮個匠 出到第二粒靚複合體力就會換
Thanks for answering

推

用pc mod 買咗個蒼世的大寶玉出嚟
件裝要用傷風冰牙素材
仲未正式出 好似

尋晚佢開live見到佢同野豬王玩緊switch，可能有天慧龍佢先出現

會block save

好彩有backup定

放棄一個攻5洗個2lv洞囉

寒氣片手用過真係返唔到轉頭

討厭速刷你唔撚好裸裝？

早2年整完雙天刀爆左主線就棄左
最近買左ib重玩番... 我用太刀 主線都還好 係隻猛爆碎龍咁撚on9既

依家太刀咩校服？
我mr得50...
用緊冥赤太刀 炎皇龍客制 帝皇頭 手 猛碎身 腰 黑狼鳥腳

都係上網抄 想問下跟住點換？

見到把霜之哀傷都知咩事

傷風冰牙頭
臨爆身+腳
黃黑手+腰
赤龍太 強55斬味，556攻
客制 吸血+攻

依家已經唔洗用黑狼鳥腳同達人藝？
因為我見好多都話黑狼腳好勁
可能佢地太舊

不了ching 咁砌點hold斬味呀
唔玩達人藝就覺個銳6 玩長白斬算喇

都係好勁
達人藝對終赤龍太冇咩用直接強55斬，都有排用了冇左未用魚磨一下

最高輸出依然係3炎王+2臨碎

平時55斬夠了
打得好快轉場未磨一下

唔夠未+剛刃珠

你唔用冰牙頭就轉用猛爆頭+黑狼腳，一樣效果

得20紫斬喎 你點先可以打到唔洗磨
你打唔夠20刀？

白斬夠用了再+剛刃未夠用

即係都係挑7 看破7 超心 弱點 其他跟喜好砌咁樣？

咁猛碎個套裝有無話邊2件好d?

上面個師兄話用冰牙頭皇黑個套其實得唔得

臨爆 身+腳勁啲
攻7 挑7 看7 超心 弱點

再+個挑戰頸鏈就有挑7了

用猛爆點砌攻7阿
垃圾珠....

攻2珠

咁成套應該點執

挑7攻7 看破7/4 體3 弱特3 超心3 之後睇個人喜好
猛爆多數身+頭/腳

咁你唔洗覺斬55喇
覺一個斬6已經係長白斬
斬55 攻655 = 35攻
斬6 攻5555 = 40攻
你哂咗5攻 你條牙籤紫斬未上到紅刃已經冇咗
攻擊加成係極少
詳細點計攻擊可以睇返我#1篇太刀文

睇#1太刀文

達人藝：
炎王 頭+手+腰
臨爆 身+腳
+挑戰頸鏈
赤龍太 全+攻

打煌黑連死19幾次都過唔到之後就躁到無開過game

咩都玩下

有無人可以開 聚魔之地畀我打歷戰硫斬龍

code?

試下上面套49分裝

#tyE aucC hrBn

你要怪我開俾你, 點解咁手多呢...

有冇巴打carry冥赤ps4

Code
6cHH wheP mmQW

今晚8點可能上
有緣見到就add

玩咗咁耐而家先知永霜凍土有得上山頂
仲有條龍屍添

好似係銹鋼龍甩皮

新冰牙龍弓同雙刀勁唔勁？
定係用帝皇好？

想玩下寒氣片手
有無ching有裝睇下
新嗰件冰牙又用唔用到落去?

碌上一兩頁有講下

用赤武
仲以為係用帝王金

得果50個位
其實長期都爆
要踢一換一
都幾傷害到巴打感情
盡量換走三，四個星期無上啲人
其實可能有上，不過我見唔到
我都開始少上
想盡量keep到夜晚有一個full既集會
俾有心玩既巴打有地方去
冰原開始時連登起碼有5、6個小隊
依家死剩一個半個，又有好多老屎忽棄驚
已經無人管理人流啦

有上既巴打見人少盡量貼下code
方便新人有場方玩
如果過唔到某啲任
係集會所開都會有人幫手過
好過打街場

因為jr食物理多啲

我明白既 所以都係慢慢等
Anyway唔該晒你先

glt有個covid-19 xxxxxx
成日以為係你

我成日見到佢就會諗到依個問題

唔洗整晒5屬?
見到發動唔到屬性會有啲唔舒服

有無tg群？

我見啲人好似都係用爆破多 打物理
但係我赤龍長槍已經做左爆破同龍
諗緊做把片手冰/雷會唔會好啲

嗰個我黎

姐係朝早同我打70路牙冰果個？
你個連登ac同mh驚名完全無關

屬性片手就用赤龍5件啦

有冇人可以幫我開聚魔之地嘅歷戰 殲滅盡龍

最重要係冥赤洗冰咒技，咁防具就可以著2件臨碎

係 開mh嗰時冇諗過同連登同名

Van Pussy

開mh嗰時撞正肺炎咪改covid囉

null

好撚亂
即係上面武漢呼吸又唔係glt個肺炎巴打？

好撚亂驚投放錯感情

唔係
我之前都撈亂左兩個
開場玩先發現兩個人黎

唔係 我先係covid

借少少位嚟，光復香港你我有責
國際戰線多你一個好多
上twitter唔駛一分鐘，之後你零解又得，49分鐘煌黑龍又得

國際線着晒火 快啲入黎幫手

想問下長槍個反擊爪會唔會收刀?

如果成功反擊飛左上隻怪到就睇你下個action 係咩
軟肉就唔收
全彈就收

如果擋到上唔到車嘅攻擊，例如火球就可以普通反擊/唔收刀

如果冇擋到任何野都唔會收刀

我係chxx

同埋開盾反再L2 好似快過直接開反擊爪

真名上連登同mh here

我個acc名咪都冇關連

傷風冰牙唔係出左

粒寶玉未出
粒寶玉應該係usj聯動event素材嚟

PS4 有冇人玩
7GFZ Jrn2 NCuB

weak

冇再玩弓, 轉玩徹2輕弩 真係好舒服

你又放乜春感情
又玩我要進來了

ching好重口味下
老雞是沒有人要的.jpg

想問下bio2 前棄左呢家玩番
而家有無咩外觀 可以做下

其實我都唔明佢個幻化系統點玩
有d套裝可以整外觀, 有d又冇
我想著冰呪龍套裝外觀, 但唔想著佢套防具

好想冥赤有歷戰王呀! 屌!

要等日本環球開返先
我諗有排

教練成日陪我練新武器

多謝返你上次carry 200mr 個任

Del save改名啦

𨳒你啦，我話晒都港姐季軍

禁室培慾？
你捻下佢碌又粗又長既棍
佢又練下你枝又幼又短
原來尋日啲暗示係咁解

羊c耆冠軍黎添
cctv啲港姐同雞同公廁有冇乜分別
麻油雞都乾淨過佢地

收經啦老女人

或者改連登個名

海綿大叔真係好撚dirty，內外都係

你都幾咸濕㗎喎⋯⋯

[回帶] 陳浩民佘詩曼情慾對話

有冇人可以帶下小弟打 master 炎王龍套裝出嚟 死左幾次PC

穩陣啲可以入耐爆3 唔中粉

開救難/留code

每日on 1 on 打幾場算

唔好意思新手 係唔係留集會區域個code

Zd?$&8Tri8sH

打左成個禮拜都出唔到赤龍爆破太刀
其他8把都出晒

名T字頭? 好似冇買DLC wo

入呢個
FaAxCir8jjnC

前幾日GTA果邊都咁講我

防暈真係好撚緊要

我彈game

現在咩關刷珠快?

唔中招咪唔洗防暈囉

拎支風暴槍打獄狼調查

仲打唔打

冥赤/其他任 一齊打下

開緊 好撚lag

有無ps4 煌黑？？

新手想問GLT係咩

gay lo team

太刀無珠玩炎皇猛爆碎龍混裝真係2頭唔到岸

依家看破7 挑7 耳塞5 耐絕3 體3 力解2
超心1 弱點3

好撚怕死

睇樓上就知有好多基佬

玩太刀都耳塞
耳塞同力解換做攻7啦 超心都要3
怕死咪落個加護3

成日自稱小妹果位大叔
咩又長又粗啱佢玩

耐絕好用啲

自己慣用加護
就算暈咗都好少死
不過點都唔使咁多招保命技

兩件金火用加護5都唔要耳塞啦

但耳塞就收埋佢啦
超心點都要三
平日應該要想埋攻7同無傷3

好難發動
我人品問題

仲要成日幫人破處 真係諗起都覺得污糟

有看破斬點會要用耐絕

係連登仔組成嘅team?

野團極限碎龍滅左幾次
有冇巴打幫幫手
PS4 3eDc dhYk 6MHb

連登最多咩人？

入glt開
4Yfe CGr8 ckYZ

開咗pc場
Da8b Xj7Q A?c$

有冇場咪你開囉我屌你老母臭閪
你開唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開場開撚咗先我係咪又可以屌你唔撚開先？
係咪覺得冇人開，自己就好撚有優越感，開場就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢場都實有第一個人開架啦，係咪個撚個開場都要屌人「pc有冇場」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母真係無人開場啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人開咁咪你開場囉我屌你老母，你開都唔撚開其他pc撚又可以點撚樣打機啊？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

想問下重弩散彈打麒麟 全部扣0
肉質軟化完都係0
有無話配啲咩技先可以打得入

奇撚有相轉移裝甲 遠武打頭先打得入

Sad 即係要用近戰打

你做咩咁屌自己
唔好咁啦 我地要正能量啲
打唔過上黎叫人帶咪得 唔洗發曬晦氣既

入唔到

呢條垃圾又係youtube教人亂砌裝

好似係個啲「xxx無人講」post 嘅潮文黎

我屌哂你地老母PC場無人開?

ok有用?

Da8bXj7QA?c$
入到wo

Ps4 有冇赤龍場呀

同求有冇巴肯開聚魔普通黑狼鳥

入到了

我淨係信赤武砌裝

你真心咗

入黎GLT打

即到

想玩赤爆片手 係咪覺寒氣全攻 定攻655銳5

巴打你真係好幽默

入左
My ID c字頭

ps4 有冇大神carry 過煌黑

有無大神可以幫手Carry清特別任務?卡死喺金獅...

有無曲?

入GLT

被踢？

ser爆炸 好多人彈左

以為衰左啲咩

你偽gay所以kick

岩岩有人接左先彈

有冇新code

入左

未入小隊求code

係味要等4人定點?

續返今朝個話題，其實今時已經唔同往日，炎碎太刀已經唔可以話係無衣裝日常用之下最好，順便分享下冰牙之後既變化，雖然我唔玩太刀

覺左3把太刀，分別係
銳5攻6555
銳55，攻655
銳65攻555

分別對應3套我認為可行既裝

大家都熟悉既炎碎校服，同埋我做唔到攻4然後出匠2，現在炎碎校服應該係銳55攻655最強？攻大貓飯後（以下同）面板1172/10紫鎖斬，食鬼人藥種粉兜割187

牙1碎2既剛刃紫斬套，面板1175/30紫剛刃，兜割187

基本兩套攻擊力一樣，一個斬味一定襟用d但勤軟化同打赤龍之類肉唔靚既就都要磨，一個就斬味有保證，我覺得銳55攻655得10紫斬太冇保證，唔可以叫堪用，而有收刀3有拔刀力，因應剛刃既特性，單挑其實有奇效，覺得30紫剛刃仲係唔夠玩可以搣走攻2入持續珠3，兩粒收刀改攻擊仍然攻擊力一樣，當然有衣裝下炎碎校服仲有6攻既提升空間，最後會差5攻

但呢兩套都唔係我杯茶

牙碎，有收刀2，面板1224/90白，兜割184未含轉福，所以最大兜割傷害應該係呢套打出黎

最緊要有大奶奶，同可以開不屈作為貓車藉口，根據珠條件唔豐厚可以搣走收刀，甚至可以妥協到仍有攻4咁出耐絕3，有90白唔上剛刃都冇所謂而且又真係可以簡上剛刃

炎碎響ta齋衝傷可能仍然最勁，但經過今次更新冰牙，已經將非校服既太刀提升到新高度，再唔係犧牲攻擊去換美觀/其他技，現在只係在乎你肯唔肯磨刀

我個人認為新既冰牙頭非常值得玩值得嘗試

最後都係果句，作為glt唯一直男，至緊要既當然係有大奶奶，明唔明當d炎碎友，以為著件新出既內衣layer露對後天加工既細波出黎就以為好正，你果對純天然唔駛依靠layer既真大波響佢隔離浪下浪下咁，邊個輸邊個贏，一目了然喇

兩個夠打？我過唔到

無人就開住先 2人都夠打

都係個個冇變

依位ching解答左我問左成日既問題
多謝你

我psp玩到ps4 跟住爆完燈籠棄到上星期先知有icebone玩番 好多都跟唔上
依家先Mr 50

PS4有無人打冥赤龍
4Am8 2TdX paT8

居然唔係B頭
長髮大奶
上年紀連啲品味都差啲

係咪有得俾人踢入會

未睇先估user

thx 各位大神